HUNTER×HUNTER 漫畫將在 2018 年 1 月 29 日重開連載

原來今年內係計農曆

有生之年系列

腰痛好返

dq終於玩完

又十話

出年年頭應該無乜game玩掛

一本單行本

搵錢

MHX 1月26出

有monster hunter world

打錯

又輸晒啲錢

當月刊睇

唔好撚畫啦

快d完啦好嗎

拎d存貨出黎派下同人講佢未死

多撚謝呀

又有十集睇 皇恩浩蕩

多謝富奸老師

留言永遠最好笑

33期依家斷市呀

下年先出算唔算走數

都無講過今年復刊
佢講既復活係講佢今年年尾會打爆機開始畫返

由初初好期待 , 到而家既感覺已經係 "哦"

反正一年都係畫十零期
不如轉月刊

屌你啦
下年年頭畫十話
你再下年年尾先整十話咪即係要人等成兩年

等死人

按照目前漫画故事进度，酷拉皮卡在船上是真的度日如年，一年或许都画不完船上一天内发生的故事。

佢算吧啦 好嗎

可唔可以搵人撞死佢
等大家唔駛有希望等佢出

扯咗

佢可能又玩MHW

g持

打完蟻王埋撚左個尾咪算囉

應該係洗晒啲錢，出本單行本再停過

個個講完算啦 到時出番咪又係狗衝去睇

即係富奸唔玩MHW

咪鬼用殘體啦

on9
雷歐力又未做到醫生
古勒比加又未報到仇,又未拎番晒紅眼

好撚過依家一兩年10話啦下話

你冇禁入去條link?

今次連續重開快左 通常都兩三年

一年就出真係皇恩浩蕩

寧願佢拖都唔想佢爛

又推個老婆出黎畫

無爛過
你咪當係月刊
而家人地又唔係交hea貨比你
集集內容都高質架喎

如果一年講定出十話 就最撚好
唔洗月刊咁出， 當每年1月連載十話之後休到下年1月

並於同日再次停刊直至另行通告